開始中意咗 連牛

一開頭覺得佢係連豬扮

不過其實佢係代表緊香港人

你今晚做唔晒唔好撚走
知道喇老闆

我洗撚你鐘意

連登最低等生物

連牛只會用

其他都整到意味不明，唔識用

工程狗對住Client
Yes sir
Sorly sir

喊𠹌到仆街

老屎忽講經

唔好嬲我啦老婆

拋個波俾邊個好呢？
好yeah，今日有得準時收工
咩話個波返咗嚟我度！
自己OT見到啲fd去食韓燒
終於收得工
笑下啦，距離出糧又少一日
瞓一覺，明天繼續做社畜

跟本就係打工仔

我嘅訴求就係番工 無其他

求所有combo連牛

agger

醉曖連牛

其實呢個係咪迅雷頭

係惟有飲者L其M

即係咩

表白？